﻿"Автоматическое отслеживание доставок Pickpoint" дополнение для OpenCart (ocStore)
автор Александр Топорков (toporchillo@gmail.com)

Модуль для OpenCart (ocStore) 3.x
Требуется: модуль "Трек-номер заказа", который входит в состав OcStore 2.3,
отдельно доступен здесь: https://liveopencart.ru/opencart-moduli-shablony/moduli/dostavka/trek-nomer-zakaza-dlya-opencart-2-x

Модуль позволяет в автоматическом режиме отслеживать статусы доставок Pickpoint
и уведомлять покупателя об отправке и прибытии заказа по Email и SMS.

УСТАНОВКА
---------
1. Скопируйте содержимое папки upload в файловую систему сайта поверх структуры папок.
   Т.е. файлы из папки upload/admin архива должны попасть в папку admin на сайте, upload/catalog - в catalog и т.д.

2. Установка и настройка модуля доступна в системе администрирования, на странице
   Дополнения - Доставка - Автотреккинг доставок Pickpoint

3. В планировщик задач CRON пропишите команду
wget http://{адрес сайта}/index.php?route=api/pickpoint_updater/update
Запускать скрипт не реже, чем каждые 12 часов. Рекомендуется так настроить, чтобы скрипт не запускался ночью - не отправлял ночные SMS.

4. Вместе с модулем требуется установить модуль "Трек-номер заказа" "https://opencartforum.com/files/file/2915-trek-nomer-zakaza-avtootslezhivanie-liveinform/"

Приобретая этот модуль, вы приобретаете право его использования на одном сайте.

